(有圖）大學生搞ig黎呃錢 （2）

代po
話說我上次po左張報案卡之後，佢個晚就即刻打黎，希望我消案:- 完全無視左個陣係訓教時間 我都由佢，雖則我覺得佢冇乜悔意 但係我都放過佢 係咁二都凡事留一線啦 但係我有個條件就係要佢比個交代同寄返哂啲貨比佢所有嘅顧客 而家已經過左10日問題係我想知有冇人仲未收到佢回應 冇收到可以立即帶同你嘅入數紙同埋對話內容報警處理。可能有人覺得我on9 但係我係唔想再有受害者。 識人當差歡迎查詢，亦歡迎插我

(有圖)大學生搞ig嚟呃錢

on9?
乜撚野留一線
毫無悔意 凌晨時間 唔show電話
你on9嫁樓主？

留名跟進